美國有個叫William Bradley嘅118歲選民喺MI Wayne County投咗票

不過佢1984已經死咗...

片：

喺美國MI嘅巴絲打可以試下

可能佢坐時光機番來投呢

可能佢份遺囑寫左想投票呢

棺材彈返起身投票

1984

所以mail ballot幾戇鳩
唔係話佢一定投左邊個

琴晚搵咗呀七婆問米，佢話幫佢投牙祖

死人都有投票權

死左唔比投？
美國佢都有份

拜登陣營有人識死者蘇生

可能係時間旅行者嚟姐

retweet呢個

香港話60歲叫中年人
咁美國118歲重可以去投票都好合理

白左：美國係多元文化國家 唔應該歧視死人
Dead Lives Matter

呢啲係咪傳說中嘅「死都要支持Joe Biden」

過往郵寄投票唔算多,
就算出錯都影響唔到大局

但今屆多到接近一半郵寄投票
少少出錯, 出術已經可以影響大局

成個問題係從未有咁大批郵寄選票，完全未諗過防假問題
以前就算有係用，但個數量都唔會多到可以左右大局，依家根本出撚晒問題

登登憑實力爭取返黎嘅選票都要比人屌

RIGGED

JOKE咁誠心係個BASEMENT通靈求票 憑實力嬴架喎 學藍屍咁講 你地都可以造假架 E D叫灰色地帶呀OK? 好心你地唔好眼紅人啦

穢土轉生

有人識穢土轉生有幾咁奇?

Dead live matter你識條撚咩

天能，時間逆行投票。

我好鍾意JOKE 所以投左36年JOKE放哂落個月餅罐度 因為我知佢終有一日會選總統

我真係DLLM

咁郵寄票玩撚曬。

咁多水份

左膠: 公平D講 你地做和尚都可以屌西架喎 你自己唔屌 指責我搞14歲? 有冇搞錯呀

屌, 我岩岩Check 左
條友係9/19/2020 寄出去

有冇睇內文

DLLM DEM

dead life matter

生係美國人 死係美國屍
果然愛國

Dead左仲Lives

發動魔法卡

Dead lives matter

火影世界第一

仆街，留起佢法庭見。

死左咁耐投票

郭嘉嘅遺計

你點証明佢唔會返生去投票先?

耶穌死左都識返生啦, 有晒先例, 死人投票有咩問題

what a coincidence

張昆揚點解釋？

你法西斯 死人唔係人呀

你知唔知點解Biden得咁少rally?
因為佢暗啞底喺陰間拉緊票阿侵仲慒盛盛咁

1874都投得啦
1984有幾出奇
Big brother

係
兒登仔輸打贏要假民主乜乜柒柒

成件事好有香港特色

就似是置身於1984
年月日分秒某人某地

難怪拜登次次rally見唔到人啦，原來d rally唔係做比人睇。

尋日問咗個美國朋友 佢話佢死咗個老竇老母其實每一年都收到要投票嘅信 證實咗一樣野就係美國嘅選民登記資料係完全唔更新 導致部份人有可能會幫死咗嘅屋企人簽名投票.

明顯睇中Biden係大好青年 要投佢啦

Biden 撈咗47年

佢兩個應該一早識

佢覺得拜登係人才

遺願拜登入到閘選總統時一定要投拜登一票

無錯，要尊重死人都有表達自己既權利，死人都有投票權

唔怪得成日話Trump racist
原來佢無考慮過靈界朋友嘅感受

真係痴撚線

天堂留位給月娥，地獄留票給拜登
習帝又贏

好奇咩 華盛頓同林肯都支持拜登

Dead lives matter
死人既民意都係民意

死都要支持Joe

等睇John_Weak入黎話樓主FAKE NEWS

有料

報夢比個孫叫佢投唔得咩？

2000 florida recount，每次條數都唔同，不過係每次都係 bush lead，到最後先做總統

講多樣野如果有辦法可以cross check到果班人嘅話 應該會少好多票.

死人都有人權

係咪耶穌行神跡俾佢復活?

Sunny話冇問題啊

Push

佢個靈魂出返嚟

佢有冇正常咁召喚過先

死咗都要投票 真係慘

john_weak: fake news

美國班巫婆出招呀 我地識條春咩

真係要cap 低

左膠三毛不願面對

推

一定係咁

林奠回應時指大家要認清「現實」，指「現實」就是很多美國選民現時都在地府逗留很長時間，當中包括工作、投資和求學原因，她認為有關人士都期望有機會在美國的選舉投票，「因為他們（地府美人）仍與美國有很強的連繫」。

Come on man,
佢死之前話投我

dead lives matter

冥王Joe

就似是置身於1984~ 年月日分秒某人某地~

穢土轉生！

死命貴

死咗都咁有公民意識
Respect

生係美國人，死係美國鬼

搵到四十萬個都係咁先算啦

死左都投到係我本事 dllm

民屎党玩郵寄選票原來仲賤過土共

我相信土共港共政權一定對郵遞選票呢個玩法有啟法性
都唔撚使搞大灣區投票，搞郵寄投票就保證贏撚曬

Biden = Necromancer

其實暫時有問題既票
多左既都係投拜登?
少左既都係投侵?

其實有冇諗過共產黨同民屎黨都係deep state

仲有

佢個講法套用喺香港啲種票都一樣得

Dio

冇twitter fc, fake news!

佢呢封信由1984年已經寄左
佢報夢比我聽既

死Nigga

學下野

John_Weak: 兒登仔不願面對，輸打贏要

作為一個半隻腳踩入陰間既人黎講

哩個佢真本事黎

痴L線

仆街

特朗普宣布對密歇根州拒絕其代表監票一事告上州法院

死咗 有預感2020年需要自己投票
拜登

Sunny覺得法治有險可守

DLLM
Dead liberal lives matter

呢啲叫early vote
侵粉識條鐵咩

哇

張國榮都撐國安法
有什麼是不可能

唔撚係掛屌

逆時返左黎投
what happened has happened

張:唉，你咪撚理啦

Death Lives Matters

真.early. vote

death lives matter

搭回到未來架車黎2020年投票

呢d票點得來

推左6頁都無傻仔入來屌連登仔輸打贏要

我係樓主一定pin呢個😂

Pinned

如果係真 連court都唔洗上 判dem贏
我覺得呢個世界係完左
都唔知做人黎有咩意思 好似sims咁

問題係一早死撚左...

唔怪之得Biden喺造勢大會對空氣揮手鬼啊

重選喇屌你老母 死人都投得 叫埋華盛頓投呀

神功拉布

神功拉票

Lm

之後香港應該用同樣方法
14億順豐郵寄

All men are created equal, including the dead

死咗都要投票，幾撚愛國

梅艷芳張國榮都可以出黎支持國安法

投票有乜特別

count every vote

人地一早投左唔得咩

人最長命可以活到125歲

美國制度崩壞

點完票 個大選先係正式開始
有排玩

呢啲係咪就係叫「死人投」？

Over his dead body

美國佢有份訓架！緊係要投啦

最後投左比侵

是替身使者！

郵寄選票 (由陰間寄出)

1984
個數字同依家嘅情況真係好夾
好有諷刺意味

所以佢投左邊個？

你話呢？

1984件寄出？

人死左仲有意識

仲有

Donna
Brydges
Jan 1901
49431

June
Aiken
Aug 1900
49201

Robert
Brock
Jan 1900
48203

8個人都係1900年

用dragon ball許願復活左又同你講咩

預你唔會去查一個死人㗎嘛

睇嚟啲人淨係check自己個status係唔夠
要check埋祖宗幾代先安全

痴線
係咪見到連續幾個投對家就痴咗孖根毀票

真係死都要投票
吹咩

勁

呢個好笑

其實屆屆都有死人票
係行政漏動黎
個選民名冊update唔切
只要個數量唔係多到影響結果
就會接受呢啲bug

PS講事實，唔岩聽可以話我五毛，登粉

又要backup
一陣Twitter又del片

backup

你哋唔係美國人唔明架喇

死人都識投票

做假

1900-1-1好似係c# datetime null default value
仲有冇其他

唔係美國人唔好搞人地張票
人地最睇重張票

呢8丁友擺明作出來
上面幾張死人票真係冰山一角

按遺囑意願 sleepy

同香港一樣既手法喎

老人院票

民主大國都要學香港

Dead lives matter.

中國人都可以投

直接送入墓地的

#Deadlivesmatters!!!

Shy voters? Bitch please we got death voters 我真係屌佢老味，玩爛美國

Dead lives matter
DLM
Diulama

可能佢死之前投左呢
截數前既都有效

如果美國今次咁都過到骨，支共冇可能仲玩掌心雷咁小學雞嘅嘢

連登仔都可以自己去Check
4Chan網友好努力喺度identify緊喪屍選民

Michigan voter website allows you to check registered voters to see if they requested and sent in an absentee ballot. We're using the power of concentrated autism to find voters who are dead but still somehow summited absentee ballots. The best way is to find people born 1901-1904 as they would be older than the oldest person alive in the USA.

1. What can you do? Check Michigan Registered Voters:

- Can also download CSV for scripting

2. Look for birth years of 1900-1905 (ignore prior to 1900, site does not support)

3. Check records to see if they filed an absentee ballot, you may have to brute force the month (try all 12):

or

Both are valid, use .gov for new screenshots because .us domains appear sketchy to some people.

IGNORE JANUARY 1900 RESULTS
A DOB of 1/1/1900 is likely due to incompetence on the part of election worker by not filling a form properly, not a dead voter.

Starting to gain traction from twitter blue checks:
(embed)

Format is: First Last Month Year Zip

Known Zombies:
William Bradley March 1902 48207
Donna Brydges January 1901 49431
June Aiken August 1900 49201

Biden 瞓喺度都贏，造勢扮下嘢，原來就係咁，咁樣都冇事以後美國想邊個贏都可以咁樣操作，玩撚完

大家要學下4chan撚精神，佢哋每次都落手落腳去fight back

有網民亦都整理好Michigan超長壽選民名單

只要必要時唔玩膠已經好好

C乜cctoy
笑cctoy d 人先玩膠

已經filter至1901-1930期間出世既64,000個records

咁就有蘇生限制了

嗰啲NPC唔好提

死靈師

依個故事教訓我地千祈唔好有郵寄選票

拜登fans 又睇唔到

兩條Link都入唔到

You can vote absentee in all future elections

太快放個list出嚟
轉頭拜登轉個list話全部死哂

美國科技

push

好痴線

張焜楊話係fake news唔好信

快d復活返列根打共匪

第時香港嘅大灣區點做都得啦！

一早知啦

可能佢揾左占卜婆婆比佢還陽24小時返黎投票

He wants to vote so bad
That he came back alive

呢個List都6萬隻喪屍

LIST上既都有投?

我抽樣check過 係